[智能燈柱] 為咗等市民能夠喺警署安心,要求喺警署入面每10步就有一個CAM

如題
為咗等市民能夠喺警署、拘留所安心,要求喺警署及拘留所入面每10步就有一個CAM
每間房亦只少有4個, 錄哂所有角落

打人時間就會壞晒

影片只供內部使用，完